[純FF] 阿嬌同陳冠希生出來既bb會唔會好靚

阿嬌又咁靚，陳冠希又咁型，咁既基因出來既仔女都唔會醜樣啦

黑色

認真真係幾似佢老豆
如果真係咁謝霆鋒既人生真係
諗下普通人都會經歷到
但如果係謝霆鋒既話 所有野都會放大十倍
而佢四十歲都未到未來要點行